點解我男朋友有呢個怪癖

我男朋友好鐘意揸住我個波訓教
係正常定點？佢次次訓教都要咁

變態既野唔解釋

2個gay佬訓埋一齊唔揸肥仔波揸咩

和申真絲

心虛到字都打撚錯

揸到變形有藉口可以中出即飛

和珅係個肥仔嚟

唔係插住訓就得啦

咁都笑到

樓主係大熊Kuma?

其實我都鐘意揸住女朋友個波訓覺， 好正。

插住
訓會點？

會漏屎水

姑媽

何岀此言

邊到正？

有乜所謂？你有波，佢揸波⋯

你揸返住佢碌撚訓

會扎醒，得閒就會醒下

認真答 係有安全感好多
尤其一啲自細缺陷母愛既人

我都係啵，女友好鍾意

啱啊 一樣好鍾意揸住黎訓 覺得會好訓啲

和申係有肥仔波

唔覺有咩怪lo, 又影響唔到你

我都鍾意 證明你好彈手

好撚正常

我試過揸住訓，訓訓下唔知做乜勁大大力揸左野
嚇到佢醒左
但我都仲訓緊，訓醒佢話我知先知有件咁事

就好似啲人細個摸住被角 毛巾訓教咁 要安全感
利申 佢揸 你應該開心至岩 細到a級 唔會有人想揸

有咩問題呢

我仔仔都係
日日好似小朋友甘揸住我對波訓覺
其實好cute

好撚正常 男仔一向鍾意揸波嫁啦 好出奇啊 ？ 我宜家好鍾意比佢揸住訓

正皮俾和坤

甘你老母

關我撚事咩我屌你老母

斬左對波先訓囉

我女朋友鐘意互渣賓周訓教

慘得過碌鳩俾條女揸過訓
佢話當揸緊棍波車喎

和珅
誰說 書生百無一用

有得渣緊係渣

試過比女仔叫我揸住佢波訓
仲要今次一齊訓都會

和珅嚐蛋

甘你老母
做雞啦你

我都好中意渣住ex個波訓 A級又如何

條女嚟我屋企通過都會瞓晏覺，而我九成九會揸住佢對奶嚟瞓

唔鍾意咪同佢講
渣住男仔可能會有d安全感
有d女仔都中鍾意比人渣住覺得有安全感

係人都會渣住條女對波黎訓啦, 安心好多

冇乜呀
Ex成日都要揸袋底，唔係揸j係袋袋，話摸住兩粒野好好玩，有安全感，易訓得著

我男朋友都鍾意渣我成幾十下先訓
話唔渣訓唔著

鍾意插住訓多d

女朋友要我揸住波背貼住我瞓
話好有安全感

C苦你錯喇 我個ex得A 只有一對小小山丘
手不放上猶同平地一粒沙 我都仍然會揸住瞓
雖然更加鐘意攬住佢瞓 利申自細嚴重缺乏母愛

冇話鐘唔鐘意嘅，係成日好易揸醒我，然後有時又訓唔返咁
利申易醒

我都係咁既feelings 好似渣緊車

笑死 萬一佢發惡夢緊張一野無情力揸左落去就係咁先

爆丸 極危險呀

女友G奶 成日咁做

揸住訓真係世界一絕。

似係細個太早戒奶 對母乳特別有喜好
揸住訓會有安全感
利申 前世係弗洛伊德

我都係
不過已成過去

正好想試下

好溫馨